各位，請唔好再懷疑消防員

睇完條片…… 眼淚已經湧咗出嚟……

我覺得，烈士本身係有心去犧牲，所以刻意掙扎去擺脫消防嘅手，可能，可能佢覺得自己嘅犧牲，可以救到香港

根據以往消防嘅救人方式，如果係有心搶佢入嚟，一定係有近乎十足把握，甚至乎係上下包抄式救人，而唔係突然衝去捉實佢，呢個方法，係大家都危險

我估計，消防員當時係感受到，或者，烈士表達咗要跳嘅訊息，消防先會突然衝出去，企圖捉實佢

參考以往消防員嘅做法
完全冇計劃下，突然衝去攬人嘅情況只有一個

就係烈士當刻表明咗心志，消防已經冇時間去慢慢部署，如果一早部署要搶人返入去，唔會係咁不知所措，逐個上前幫拖

烈士之前可能俾在場人士感覺，佢情緒安穩，但大家冇諗過其實佢心意已決

希望大家唔好再出post怪責消防, 幾個人睇住佢跌落樓，佢地已經夠難受

至於晌樓下有份笑到出聲嘅差佬，如果你睇到呢個post, 我可以同你講，我同你地誓不兩立，相信未來嘅日子，市民都會有排同你地玩，大家來日方長。

巴打，我地有朝會晌天堂再會，到時先再賜酒俾你，你長埋我心深處，你係真英雄

同時勸喻大家，唔好再犧牲，呢段時間大家都好難受，差佬同廢老只會多一個論點去怪責我地，笑我地

我地係求贏，各位巴打，唔好，唔好再犧牲，為咗一班無良知仆街，唔值! 亦達唔到目的!

巴打，天堂見到你先再同你吹下水，安息。

喊到手震比錯負評 對唔住
求求你地消防都一齊行出黎

成日盲目吹奏消防係連登之恥

警犬
連登仲有人覺得可以說服佢地

我真係越睇越嬲

個消防都會驚唔夠力比當時人扯埋落去

總有一日，遊行嘅目的地，係警察總部

幫推